(置頂)今個禮拜行動呢?已整合 1021-1031 日程

1021元朗恐襲三個月靜坐 YOHO MALL 7pm-10pm
和理跑 任何時間地點
1025 和你返工 四路開花 7am-9am
1026反共產極權集會 添馬公園 1pm-
1027 觀塘海濱自由之鶴追悼會 4pm-
1029 721元朗恐襲100日
1031 太子站恐襲三個月靜坐 7pm太子站／旺角站
哈囉喂派對 維園至蘭桂芳 7pm

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

推
日程表有無update?

推

Push

尖沙咀係春袋咁快又無晒？

哈囉喂派對 維園至蘭桂芳 7pm
呢個正 等睇tg放題 本身都逼爆

Wtf
1027摺紙鶴

推呀，個頂冇晒行動post嘅

正經post推

推2

推3

推4

推5

推唔郁6

幫手推7

推8

推呀推9

推到10

返工唔係改8點咩？

毋忘721

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦